歷史的分歧點，值得後人紀念的珍貴文物

唔知開出這張單子的公安依家心情如何

你點影的

推特上找的

大陸人真係一個卑劣嘅民族。

接下嚟整整20天，讓武漢化為一座死城
或許10年後會放進博物館成為文物
不過人類可能仲係無法學到任何教訓

所以大陸真嘅嘢無人敢講
假嘅嘢四圍講害人
真係仆街到極致。

獨裁政權高效率

乜撚嘢叫單子呀？屌你老母

聽朝7:00 黎明行動 準時點人數
夠鐘推行動post啦

唔好對台仔嘅廣東話挑挑揀揀啦